猩球崛起：終極決戰(War for the Planet of the Apes) 最新Trailer

應該係今年最好睇

Apes! Together! Strong!

NO~

比返Marvel拍啦好嘛

上兩集好好睇

今集狗衝睇

哩套嘢一集比一集癲 apes一直進化
不過又會集集都入戲院睇

第2集正過第1集好多
希望今集都正

我覺得兩集都好睇

真心正

好鐘意呢集，霸氣

1>4>rise=dawn>2>3>Calima>5

WE ARE THE BEGINNING!!

好撚正

好撚正，J到出血
最衰冇james franco

第一二集都睇左五六次，戲院兩次買碟再丁

係啦，成日ff第三集會有佢

死撚左重點出場

有講佢死左咩?